有冇人仲等緊終極一跌

去炒大麻同太陽能啦
仲等?
呢邊獲利果頭咪跌去撈底囉

您講緊三月等到以家嗰班？

仲高追科技股？玩返傳統股啦！藥廠界既TSLA！PFE最後召集！